明明自己好幸福

係好幸福㗎
屋企人好錫自己
但點解硬係覺得好唔開心

因為你唔係佢地親生嘅

我同我老豆好似樣㗎

因為你唔係你呀媽親生嘅

係親生㗎

你又知

因為冇女

咁點解你覺得唔係

我唔係les㗎

因為冇仔

因為 失戀 因為 單思

咁點解你覺得係

有啊 佢好錫我 但我成日都會無啦啦唔開心

無單思同失戀

因為我同佢地好似樣

我有 仲病得唔輕

好認真 明知自己真係好撚幸福
但個心硬係有野咁

做咩單思 做咩唔明戀

你要咁安慰自己我都唔知講咩好

屌做咩係都要話我唔係兩都親生

因為人地有一個渣男

你係佢地親生架！

好啦 你都係你爸爸媽媽親生嘅